請勇武出場

而家行商場都比人尻拉

專登針對和理非

搞到好多人都唔出黎

如果咁 不如請勇武再次出黎

Set rb 快閃

造成社會癱瘓

我係一個和理非 請勇武再次出黎

你哋人多 我哋就會出嚟

明明係黑警FB叫人出街過節有佢地保護
依家又拉鳩晒出街消費既人

怪我囉?

勇武從來無離開過

good night sir